如果你係機場入面做緊臥底嘅狗

如果你係機場入面做緊臥底嘅狗

你會叫現場示威人仕留定走？ ？

大家咩人都唔好信，自己分析下！